[多圖]發現超級老江湖

咁後生就合唔埋

支那雞？

職業需要

嘟八逹通啫

張張相都係咁樣

比人屌到咁